有無人睇完呢段嘢重支持得落珀麗狗?

削減渡輪服務其中一個最直接影響，還是打擊當地樓價。居民文先生認為，一旦渡輪減班，無疑會打擊當地樓價，因為此舉會加深外界認為當地「交通不便」的壞印象，「聽到會削減服務，會想能否進入的呢？」當中又以要往中環或機場上班人士為甚：「當多了人知道這情況（交通問題），會考慮更多」

死到臨頭重係講樓價,攬住層閪樓落地獄啦中產
夾錢渣大飛出入啦柒頭

政府資助佢地托住個樓價

樓價升就笑呵呵做中產,而家俾地產商撚就扮難民?
當初都係你哋炒樓養大佢架

系

呢句真